只求Lauv Asia Tour 飛一張

我真係好中意lauv
Pm me pls
只要唔好炒得咁勁就得！！！！

me too

推

我想要飛
一張就得 唔多